一人一個藍絲唔愛國嘅證據

日撚日睇埋啲片全部都係數美國，
完全無一條片係純講中國，
其實佢地係咪唔撚愛支那

向華強成家去台灣

用YouTube